因為封區 俾老婆發現我叫雞

林奠我屌你老母

上海街？

唔緊要啦 你都跳樓

唔自爆

點解？

你話做其他事唔得咩
你唔認點證明你叫

變態佬

興建個枕頭原來係你

放心，你老婆都係鷄，唔使分得太清楚，

被迫加鐘過夜

你老婆:趁個死佬叫雞被人封，call 曬foodpanda外賣仔、佢兄弟、水電佬上嚟輪我

乘住個亂世，同隻雞一齊啦

gme